大J參加撐警集會

香港不再是香港
全部都操普通話

唔好淨係睇標題 睇埋內容